用緊iphone x 真係好掛住iphone 5 同6 個手感

x 真係太大部，長期單手用都幾辛苦下又重

X都大？
同6差唔多咋喎

之前用plus成日抽筋 而家舒服晒

最難搞係右上角既control center，呢個真係手指抽筋

你開reachability囉

如果有部se size 既iphone x 就不得了

殘廢唔好講出黎啦

Agger.

X 長而無當。搞到好重。可以碌上碌落，何需咁長？

我反而想佢出款闊一啲. 宜家用iPhone 7 睇淘寶 app, 字好細

用緊apple 個套，仲大左難渣左